冇車返屋企，數據又爆咗

想知最新情況，而家邊度要人？

你屋企

我知大家好撚嬲, 但係要記得聽日要去春袋報仇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我都想有車，銀包得三舊，屋企係十萬九千里咁遠

巴打去附近麥記？

依家喺邊先

邊區

聽日13:00機場壓力測試
聽日13:00機場壓力測試
聽日13:00機場壓力測試

9月1再戰啦，可以搵個地方用免費wifi，call gogovan翻屋企先

快D返屋企
依家周圍都好危險

你去搵個地方安置好先
接收唔到最新資訊嘅你會戰鬥力減九成
聽朝機場見

好多狗車 唔知往咩方向

安全起見 住酒店先啦

棄裝 今日一定要棄裝換衫

住酒店 而家酒店平左好多

出面風頭火勢，先回家。

祝平安。

行遠d，去某個公園休息下
避左今晚先啦

都要挑選過先好入住
一陣有其中一個藍絲員工爆大鑊就唔好

邊區 放錢係指定地方俾你？

thx bro 暫時搵到地方 應該冇事 唔該曬各位

萬事小心

一定要平安！！

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好最數通過,一個不能少
#liberateHK